教大兩夫婦懷疑虐貓 幼貓慘死

為人師表 之前仲死過兩隻

網友高質回覆

人面獸心
個男中學生咁款

唔中意就咪養啦仆街

屌 順手㩒左不推文
推到佢仆街

szehangl930

lau_kwunpong

推

推！

真係好似我一開頭唔睇內文以為係夫婦仔女

賤

意外定虐貓呀教邊間

push

邊有咁多次意外

1 26隻貓貓似以前養落

成個細路仔咁..

以為母子

x2

中同 垃撚垃

垃圾

人渣

仆街啦佢

推比更多既人知

cls

其實點解咁多呢啲事發生
睇連登有好多時係想領都領唔到，但呢啲仆街又咁易領幾隻嚟虐

以為中學校服

唔可以放過呢d禽獸

勁似中學件PE衫用衫領顏色分社

7樣做得到老師？香港教育死得。

母子？

希望可以查明真相

Pish

屌你老母
垃圾夫婦
垃圾黑警仲要hea做

呢個要推上熱門，讀緊書已經係咁，出到嚟仲得了？

推佢老母上報

最新ig story
扮耶？

屌佢老母推
又話領養好撚煩 好多人都領養唔到
偏偏比啲貓就咁落係啲人渣手中

點解會卡係果個位？
隻貓真係夠位係床下底入到去？

屌，世界真係細又巧合。佢隔離紅色jacket個個著名poly黑區成狗公，持住自己跑得快成Q日係campus著住U Team衫行嚟行去，分化啲仔又溝女，同啲女講自己幾巴閉，又唔知後面俾人笑7。

屌你老母！唔鐘意唔識養唔想養開口！
為人師表！屌你老母！
死撚左佢喇 仆街！

又關教大咩事？
你唔好話香港兩夫婦？
想做尻人都唔洗咁下話？

媽的貢丸

豬朋狗友

教育界又多2位教畜

因為佢2個做老師

推到班仆街上報

推到有人fc佢地教邊間！！

變態！

有啲義工會想隻貓係個大啲好啲既環境下成長，會優先批啲家境好既application
有啲真係愛貓但屋企環境無咁好既就難啲批
Anyway 都係人既問題 心腸惡毒既人真係唔該唔好學人領養/買 真係會有報應

利申：係貓舍做過一排義工

有冇人知佢地讀教大咩科

起佢底啦

虐待動物通常心理變態
又或者係支那種

屌佢老母搞大佢啦

女PE
男英文
兩公婆跑長跑

屌那星推撚到佢地仆街

好撚矮 有無米六

7093 被列入戰略物資

女高過男 女170

一直喺呢個貓社做義工貓貓

d貓義工嚴某程度上係驚有哩d人
當然唔少都過左火

嬲撚死人！呢D仆街仲可以生存！

推 屌佢地老母

推到起底為止啦
成人台條中四戇鳩都起得咁快
虐貓呢啲真係要冚家剷

幫推

屌佢地老母

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

人渣 欺負弱小

推撚到佢仆街

係撚PE
讀sport science

Sports science廢？

pish

冇得教書 要補返個pgde

原來係咁
仆街夫婦

Poly條仔廢㗎！垃圾一堆類。兩個放過啲貓咪虐待自己狗公fd啦。

Dklm 死人渣 落地獄啊 寫信去佢間中學投訴佢！

留名跟進

係咪痴撚線㗎 次次睇親呢啲都想喊 點解會有啲咁嘅人存在

新晉黃色Youtuber 你訂閱咗未啊？

死全家 今晚訓覺窒息死！

Err幾歲？

有無人知教邊間？聽講教育界好細，有咩負面嘢唔洗指意係呢行撈

需要高溫消毒同醫學美容

粉嶺聖芳濟

仆街

似係佢地大愛氾濫，係咁領養但又唔識養，搞到一鑊泡多

有無師生家長求證

推 虐貓不得好死

唔係大愛咁簡單，根本唔愛，感覺似當玩具呃like多

屌佢老母

好廢 self fin
啲人係成間u嘅大毒瘤

推！好難信係意外，貓點會走到入床同床架中間個位，點會咁易養死，要blacklist 佢地唔好再比佢地領養任何動物

咁要推一推

字裡行間feel到佢地覺得自己好好
希望所有義工認住佢地，唔好再有下隻

Fced 係藍絲

磨牙

讀大學已經結咗婚？

Dklm 教大垃圾

為咗層樓結婚 抽居屋
女係ive教

同意 垃撚圾

男嘅未撚grad架

推啦 推爆佢 屌佢老母

起底是常識吧

屌你老母死人渣
呢啲死仆街中硬武漢肺炎死

唔鍾意就咪養啦！
賤人！

垃圾仲教人仔女

rubbish

i大教書？

我識佢地本人，佢隻貓仔係比其他貓蝦，咬傷左免疫力低左先死既！佢隻貓走之前一日都有同我傾，話好擔心，但見佢咁虛弱唔想再帶佢周圍走，問左貓義工意見，第二日就話佢走左了...

佢地份人絕對唔係啲「貓義工」講既咁！

下 你係咪真係識佢哋本人呀

定你就係「本人」呀？

On9 我會唔會自己同自己講野丫

下咁又同貓義工講係夾住左係床褥同床架中間？
成件事太古怪啦掛？
我真心唔明 初養貓未上手就一養養五隻？

叫佢地直接出嚟交代番件事啦

有咩方法投訴去學校

人渣!

佢本身自己已經養過一隻貓好耐，係搬左出尼有地方有時間先再領養

你係咪就係佢位狗仔老死呀

佢話個貓義工帶左堆警察上去佢屋企嘈，警察check過晒話唔係虐貓！個個貓義工就發癲話「我唔會就咁比佢完！」

啲人個個都話貓義工不嬲點衰點衰，有冇人今次諗過其實係貓義工有問題！！！

尼你老母

講緊係五隻喎 係唔同地方領養
係唔知佢地夾唔夾嘅情況下不斷加貓
真係無問題咩？

有地方有時間？
我先唔講話隻貓夾係床褥同床架中間夾死有幾荒謬
如果有時間睇實隻貓 會出現咁嘅情況咩？

BEd定PGDE?

藍你老母，人格擔保係黃

越來越多

有d貓義工仆街係一回事
解釋番點解隻貓會死 死完一隻又一隻
人地覺得奇怪提出質疑又係另一回事喎

咁既然你係佢朋友
不如叫佢直接係個page 度解釋番件事啦
話人地誹謗佢 都要提理據架

係，所以我唔會怪貓義工，門檻太低就會發生啲咁嘅慘劇

屌 點會卡住係床褥

我朋友讀教大，佢話Sport science 全部都係廢唔讀書，好多喺個hall 劈酒game

唔好單靠幾句就咁信哂義工
義工好多都痴線

屌 班人點入到去讀

好似話有啲玩學界，有啲係體育發展

佢就係費事越描越黑，我就係見佢咁睇唔過眼我先至上來講！

夾死隻貓，死完一隻又一隻，點樣誹謗？

你疏忽照顧兒童都要坐監，係咪寵物死咗就唔重要

啱丫！個警察都叫條癲撚左既貓義工走

重點

費事越描越黑？
叫佢解釋下隻貓點樣夾死
我即刻收聲

你收皮啦 證據有無

虐貓死全家
仲賴啲義工？依家隻貓係貓舍死？喺呢個協會度做過義工
佢哋係有請獸醫定期上去幫貓貓檢查同埋打針
冇可能係佢口中講嘅叫佢千祈唔好打防疫針
更何況隻貓唔係因為冇打針而中左貓瘟嗰d死
定隻貓有長期病患證實到呀？係你屋企死架！係你屋企死完一隻又一隻啊！

fuck 屌你老母
近排做咩咁撚多虐畜殺動物既事
搞到唔敢開fb

你哋一個二個咁鬼信連登上面啲人講嘅嘢，咁你哋自己search下「貓義工」呢三個字，一班誠信失信嘅人講嘅嘢，同一個你喺連登啱啱見到佢俾人屈嘅人講嘅嘢，你覺得邊個可信啲！？唔高佢係因為你講，同埋因為刑事條友唔做野告唔到，要民事！

佢都叫我唔好應你哋，唔好幫佢講嘢，我就係睇唔過眼！

我唔識事件中任何人
但係有冇人feel到床嗰張相有啲似p圖 好似唔係幾自然
ps 對p圖一無所知 有錯勿屌

同意，無能無知就代表無錯呀？搞唔掂咪養一隻囉，貓係地盤主義㗎啦，越多就越大風險。亂加貓，啲新貓未適應又加第二隻，要急住養一大兜，領養就唔洗負責任？生仔咁，自己養唔掂俾唔到充分照顧致死佢都俾人告虐兒啦。

轉發/ from facebook
爆料post

動物唔識講嘢，
香港冇動物警察，
警察不受理
到底誰可以幫小朋友申冤？
3死(最少）1重傷,仲有幾隻貓身處危險當中😭

事緣兩個禽獸老師，係個機構到領養左兩隻貓。
後來一死一重傷。個機構無耐之前都出咗聲明，話警察唔受理。
2019/12/24
佢係個機構到領養左兩隻貓，分別叫Santa同秋兒
當時表示一隻貓都冇，義工上去家訪，確實無貓，而且新搬入去傢俬都未到齊。
2020/2/6
要求退秋兒，聲稱同其他貓打架。退回時發現重傷。
2020/2/13
報稱Santa死，原因係佢話隻貓卡左係床下底同床褥之間，冇咗呼吸。全程表現冷淡。
義工到場收屍及報警處理，但警察不受理唔開File。

呢對夫婦好聰明，原來一早已經開定個page打底，實在令人髮指。
個page有一啲貓貓健康，玩嘅相同video啦。甚至佢會share一啲其他動物義工嘅資訊。原本睇完都有一刻諗，佢哋是否真的是錫貓之人。

但係睇完佢個page的其中一篇文章,就覺得成件事好恐怖:
原來仲兩隻貓死在他家中。
即係計埋Santa三隻。
(最少，原來唔止！因為睇返個機構嘅comment,越來越多人爆料！)

到底佢前後究竟同唔同人拎咗幾多隻貓？同埋究竟死咗幾多隻？

睇完佢篇用嚟打底嘅千字文，概括了一下兩隻貓嘅死:

其中一隻 佢話係細種貓所以好易死(up mud??)
後來話隻貓身體虛弱，再腸胃炎死左
佢仲講到好無辜，話當時啲義工鬧佢，仲話要報警。

另外一隻貓仲好笑，佢話係比屋企另一隻貓打到下顎鬆脫(咩貓隻手可以咁勁打到另外一隻貓嘅下顎鬆脫呀), 同埋真係咁嚴重你唔識帶佢睇醫生？

即係佢自己承認嘅死咗兩隻，
個機構死一隻傷一隻，加埋其他人續漸開始爆料，就加埋唔知幾多隻死傷。

開個咁嘅page，打篇咁嘅千字文 喺度幫自己打底。驚有起事上尼就可以話自己係愛貓之人係無辜？你唔好當我地低能！仲要佢不停聲稱話啲貓係因為打架受傷，但係佢自己個page入邊嘅相，全部貓都似乎相處融合！
如果真係打，正常人都應該會分開或者困籠對嗎？會唔會係打到重傷呀，仲有一隻直情死咗？

個機構在秋兒受傷後冇收返Santa, 應該就係俾佢個page呃左。諗諗吓佢個page嘅video，有可能根本就一早錄定，時間性唔可以肯定。

甚至有人報料話佢哋準備養狗仲喺度幫隻狗改名。唔知隻狗已經到手未，定係只係佢哋打算去領養。

佢而家屋企仲有三隻貓！真係好令人擔心

各位義工，如果你哋有出過貓比呢對夫婦，請盡快收回！大家幫手share等出過貓比佢哋義工都可以睇到。

最好如果有人可以概括晒所有嘅comment同所有嘅資料，可以整理一下總共有幾多貓傷同死係呢對夫婦手上😭😭🙏🏻

Spin 夠未啊「朋友」？
好簡單一句
隻貓點樣自己走入床褥同床架中間夾死？
答左我先好無？

無能無知就代表無錯呀？搞唔掂咪養一隻囉，貓係地盤主義㗎啦，越多就越大風險。亂加貓，啲新貓未適應又加第二隻，要急住養一大兜，領養就唔洗負責任？生仔咁，自己養唔掂俾唔到充分照顧致死佢都俾人告虐兒啦。仲想轉移視線？

又話比人屈又唔解釋
你收撚皮啦

你同義工講冇養貓 但原來養左幾隻又點解釋先

留明

比其他貓咬到唔即刻去睇醫生？比其他貓咬到即刻就免疫力低？你知唔知自己講緊乜撚野啊？
你究竟係本人定低智？

智障都做到教師
咬到受傷竟然唔帶佢地睇醫生
想等佢地自己好番

死全家喇 垃圾

唔去即時睇醫生而走去問貓義工
仲要搵個"朋友"上黎spin落去貓義工到
問隻貓點夾死又答唔撚到

總括而言，要領養嘅話就要出街執貓好過搵班有問題既貓義工。

解釋點樣死啦又話比人屈？

上面個位所謂朋友九唔搭八

講真，如果當事人出黎講，之後大家發覺同「貓義工」所講既不符，大家又會有咩反應？話佢狡辯定相信吖？

你喺咁post出黎把撚咩,你問到你嗰"朋友"隻貓點行入去夾死未?

其實你post 呢篇，大把人睇左
都解釋唔到任何野
個個領養都係想救貓架啦

問題係 講到咁有心
又會唔知加貓係有風險？
又唔同義工講本身係有貓？

根本唔係每隻貓都接受到加貓
係咪痴線？
朋友你仲要幫佢地講野？

虐待動物正人渣

擺明就藉口啦晒氣....你係錫隻貓你知有其他貓會欺凌，就會隔開佢啦，真係咁唔好彩咬到唔洗諗第一時間就抱住隻貓衝去診所啦，唔通咬到即刻就免疫力低咁啊？點講都講唔通

總之嗰兩夫婦就無問題？ 冇任何負責任？

冇任何責任要付？

養死貓仲覺得自己無責任

無人信連登仔啊，但問你d問題你答唔撚到，你迴避啊宜家，唔通信你知？

下 姐係咁樣就完全唔使解釋？
大家見到有質疑就出聲 就係咁簡單

成班人同班c9搶紙巾一鳩樣

你算鳩數啦 解釋唔撚到就扮睇唔到
虛唔虛偽啊你？命嚟架仆街

收皮啦 藍唔藍唔知 一定唔算黃
六月到依家都冇出過聲
好姐妹仲要做狗無割過蓆 幫住隻狗
唔好咁撚大愛話咩唔一定做狗就全部都係黑警啦

條友不斷幫兩夫婦洗白 但又無post 過任何實質證據
淨係得chat history

1:幾個月內死一隻貓以上
2:貓貓死因有可疑
3:貓義工有問題唔代表領養人冇問題

完

人地喺fb有道過歉，佢從來都冇話自己冇責任，問題係班貓義工冇憑據就死口咬住佢哋一定係虐貓。

屌你老母咁你咪叫佢地出黎直接解釋點解隻貓夾撚死左囉"好朋友"

佢自己都有養貓,見到咁嘅情況仲有可以幫"朋友"spin晒所有野去貓義工到,再屌鳩唔信佢嘅人

似係你「朋友」似c9一鳩樣，想撚貓又窮，就貪便宜領養貓，以為啲貓會同買返黎個啲一撚樣咁乖，唔洗額外愛心照顧，帶貓打針睇獸醫少少錢都斤斤計較。

屌你老母
佢ig/fb成半年一句表態既說話都冇
剩無po佢同佢個大面老婆飲飲食食既相
同個中學做狗既同學冇割蓆
咁都黃？佢條底褲就黃啦
你人格破左產啦弱智仔
唔想我繼續爆料就收聲啦

認同
仲要有所謂朋友幫兩條教畜講好說話
講到養死貓係意外？
自己乜撚養貓資料都做唔足，貓同貓相處唔會諗有冇問題？隻貓俾其他貓蝦係正常？人唔笑狗都吠啦！！！
講到尾咪係唔愛錫啲貓先可以咁對啲貓

留名睇爆料

我理閪佢藍定黃呀！殺死咗啲貓呀屌你老母！

咁耐先得一個朋友出來幫拖

根本唔愛貓又要養咁多隻 係生命嚟㗎唔係俾人玩嘅玩具 更加唔係用嚟俾人放上Facebook呃like嘅工具貓打架可以打到下顎鬆脫？ 我唔撚信囉

Agger 負皮我條友做乜撚野姐
先唔講你地今次點
黃都唔係大撚晒 仲要係度扮黃
唔想大家爆你料就收皮啦
有眼睇住 負完皮唔會有用架喎

講咁耐 都解釋唔到點樣隻黃貓可以咁夾死法？

又話果2公婆係黃
黃左係邊?

仲要出嚟越幫越忙

推到教畜上絕路
連坐式起底

條底褲
條女個好朋友做狗女的（未割蓆）
手足屌條狗女佢仲幫住狗女

班狗不嬲唔想做野
緊係叫個義工走
條傻hi 冇腦架wo

佢話自己一陣會解釋，不過我諗應該喺fb，佢話廢事上連登

教大
師生都係垃圾

客觀嚟睇
貓貓死咗係事實，主人點都有責任，不過所有討論同疑點都建基於「貓義工」一面之詞，一開波就話人虐貓又起底咁又未免太武斷

就算有冇虐貓都好
只要有貓係自己屋企整親或者病
主人都要負責任啦
fb咁大段野都冇反省過自己
淨係識得賴貓義工比隻曳貓你
又賴d貓打交
你兩公婆都係姓賴
教育界咪就係比你依d咁既人影衰晒囉

佢ig有出過story，佢就係之前12月轉過一次ig fb，先無記錄

樓上個個似害緊佢朋友多啲

係，由頭到尾都話啲人太信貓義工講野。
我知我朋友係唔想出聲嗰啲，但尼個世界唔出聲就會比人踩到上心口。

好奇問問一隻貓點樣令到自己夾係嗰個位置？

佢幫住狗女已經衰撚左 衰撚埋右
有冇見過真手足有做狗既朋友？

就算完全唔理貓義工/兩個教畜點講,咁可唔可以合理地解釋到隻貓喺點夾死?

佢女朋友quit左PGDE無讀 唔算係教育界

其實佢哋只係話懷疑虐貓姐
又真係冇講過兩位老師真係虐貓喎
隻貓夾死係嗰個位置
又的而且確會令人覺得奇怪
我唔認為佢哋嘅懷疑唔合理

如果你哋覺得係不合邏輯嘅懷疑
咁係米代表你哋有非常合理而又充足嘅理據
證明我哋咁多人係不合理懷疑兩位老師呢？

其實你哋要人哋相信你哋
係非常簡單嘅事
你哋俾得充份而合理嘅解釋
人哋自自然然會選擇相信你哋

我都願意相信兩位老師係含冤受屈
希望你哋兩個可以還佢哋一個清白

點解貓貓會打乞嗤打到咁誇張

圖攝於新年
有呀圖上半邊面咪狗（呀爸搵仔見過，水警）lee Lik on(?)
左下咪假手足真狗公(理大圍城都有份周圍行行企企打卡，要囡囡關心，周傳跑步港隊好威水) trickkw__
其餘兩位主角真黃？收皮啦

推到佢兩個仆街

收皮啦唔該

果個男教畜 正仆街

唉貓仔是蘑菇的

留名

黑警乜撚都無可疑㗎啦屌你老母仲兜

養死咁多隻仲學人養貓
個腦有缺陷就唔好養動物
養自己都養唔掂

繼續爆啦

佢地領養santa同秋兒嗰陣
無同領養機構講 自己屋企仲有3隻貓
之後先話原來佢地同屋企啲貓唔夾

咩居心 大家自己諗啦

來吧 朋友

咁解連養都未養得惦自己嗰幾隻貓仲夠膽係個page到寫住話歡迎暫托同周圍領養

越描越黑定係解釋唔到呀？
講到自己幾咁無辜
叫你提出理據澄清番就怕依樣果樣
收皮啦劉冠邦

見到隻貓比其他貓蝦唔識隔開佢哋
對動物都咁殘忍
比佢教d學生都好危險

呢個時勢仲搞咁多野 應該想餓死街頭

真係pk 推到佢比學校抄

喵女朗cathy你都係盡快同你所謂嘅朋友割席, 你黃到咁見到黑警單方面話被自殺案無可疑你都唔會信啦

推到你仆街

所有虐待動物嗰啲人都係正仆街！
你兩個落硬地獄啊屌你老母
動物唔係生命啊？咁樣比你地對待？
所以話所有動物協會都要小心處理領養事件
我點知你會唔會領養左返去之後又打死啲貓
領養之前唔該起底先
依兩個人領養隻貓仔之前從來冇提及過佢哋屋企有其他貓
到最後要退返其中一隻貓比領養中心個陣就話係因為同屋企其他貓唔夾
食屎啦屌你老母正臭系
鬼唔望你兩個快撚啲去死啊仆街

每次見到啲動物俾人虐待都好心痛
香港政府可唔可以做返啲嘢
前幾日深井嗰度有20幾隻動物又係俾人虐待掉落街
有好多都不幸死咗
香港可唔可以加重虐待動物罪名嘅後果 e.g 判佢終身監禁
佢班人咁做簡直係謀殺 同人類殺人係冇分別⋯⋯

養5隻真係好高難度，但佢地又唔似係熟手養貓。點解養咁多隻？

有地方有時間就養5隻？咩邏輯？

收下皮好唔撚好
總之虐貓就冚家產啦屌你老味
我養左十鳩幾年貓未撚見過好好哋養 會隻隻貓條尾都甩撚哂毛嘅
隻貓瘋狂打乞痴 成床都係佢啲鼻水都剩係識po片上笑笑笑
弱鳩智咪撚學人養貓
夾死貓同我講意外？
無撚腦 屌

養5隻
有算真係冇直接殺猫
都間接殺猫

殺猫兇手

認同
係有值得懷疑嘅地方
亦冇話要證明乜嘢
只不過明明係懷疑但就已經進入咗人身攻擊嘅環節

啱，但佢哋都要提供證據證明自己冇虐貓。點解唔識養，養5隻？

睇下後面個鐵籠隻貓，食糧廁所擺埋一齊隻貓連轉身既位置都無喎？愛貓咁對貓？

成件事雙方都係各執一詞
但就淨係得一邊被起底仲話要搞大佢
老老實實唔撚負責任嘅領養機構一d都唔少
真係有唔少係度混水摸魚㗎
推佢哋出嚟當面對質吧啦

警察話係就係？到而家都仲咁信賴啲狗，你應該藍。

然後放一隻出嚟做show? 鏡頭前咪愛囉。

咁你咪解答下我地問題囉
一味話佢地都好傷心無用架喎

1. 領養秋兒同santa果陣
點解同貓義工講自己無養貓？講大話？

2. D貓傷得咁閪利
一隻貓甩骹 另一隻貓腸胃炎
有無帶佢地睇過醫生？
有既話出示record

3. 其中一隻貓 你話領養佢果陣
3個月 得0.43kg
同上 出示record
例如睇醫生時一定會磅重

4. santa點樣可以走入床同床架之間？
幾時先發現？

我都有養過貓 用同一類型既床架
一隻貓4-7kg重 點樣可以整起張床
再走入去？

答唔到咪再盲撐
仲要賴曬落貓義工到
你地3個都係死仆街黎

兩公婆都有狗朋友仲話黃

咁你咪幫佢答問題囉
盲撐撚

原來喵女朗係佢

黃貓張相係p 做乜9

推到佢哋仆街

推到佢哋家破人亡

我隻貓都試過
之後即刻帶佢睇醫生
好在淨係傷風

祝佢肺炎死全家屌你老母臭閪仲學人教書返你老母個閪到啦

有冇圖？想知咩人咁是非不分

張相(應該)喺兩個教畜send出嚟

你自己夠無憑無據冇解釋啦
殺貓係咪道過歉就可以算
殺左人係咪冇證據道過歉就可以責無旁貸
做錯事仲可以賴返落啲貓義工度
好撚嘔心
同黑警一鳩樣

似佢自己多啲喎死雞撐飯蓋

女事主朋友

你收皮啦護主狗「朋友」，貓義工唔係個個好，但呢兩隻賤畜整死隻貓係咪事實呀？ 係咪又係義工錯呀？
首先點解領養果時呃義工話本身無貓同住？ 最後搞到隻貓俾其他貓打傷（聲稱）咁係邊個責任？ 另一隻貓santa話係意外夾死，接二連三搞到d貓唔係死就重傷個主人無責任？ 係親手虐死先係仆街而疏忽照顧導致貓死就係俾人誹謗？ 況且係咪意外又係另一回事。你仲好意思話人格膽保自己係黃？ 你配咩？咪撚影衰啦dllm
短時期整死3隻貓 唔檢討下自己有咩問題一味話無辜，係味自私賤格到咁呀？

點樣先會令到自己夾係床褥同床中間斷頸呀屌你老母

佢幾個月前啲貓出事我有叫佢一定要帶佢睇醫生，要分開啲貓，我介紹幫一間叫「寵到家」既上門獸醫比佢，佢話同緊義工傾緊，嗰時佢話義工都有比意見佢，點知好唔好彩第二日就走左。

嗰陣佢話嗰時走既（唔記得叫咩名了），係比隻貓女打，因為貓女好驚貓公，打下下巴有事，問我腹膜炎會點。我聽完佢講，應該就唔係腹膜，係傷口發炎搞到咁，一定要睇醫生，佢喊晒話好驚佢要周圍走，因為佢好弱好辛苦，我就介意上門醫生比佢。我話如有必要，佢太辛苦就真係要醫生決定要唔要幫佢安落死了，點知轉頭已經唔得。
但過左嗰件事後我無update佢有無加貓，啲貓點樣，只係見佢ig會定期update貓貓情況，都見無乜野。

今日上網睇先知原來前幾日出左事，我有wts佢了解情況，佢話左貓義工上左尼，有警犬都到左，有真係check過，話無可疑 （我知警犬講野唔可信），佢話落埋警署備案。我叫佢要去驗屍！佢話因為警犬話無問題就無得驗，我就叫佢去叫獸醫驗，佢話貓貓比貓義工帶走左，但佢地有影相留證。

我知佢地一定好多野要煩，我就無再多問，佢話會出post解釋（我估應該fb出），話多謝我信佢。你話我盲撐都好，事實的確我都未知全部，但我識左佢女方十幾年，同男方都見過幾次，雖然不太熟，但我會相信佢地唔係有心令貓貓受傷，但的確會有唔成熟既處事（例如一次過養太多幼貓，或者處事未多果斷未夠諗得全面），尼方面我都認同，不過始終相信佢地人格係好人尼，只是未諗得清楚，我覺得大家要比佢有機會自己澄清下先。我未知佢幾時會出post，但我希望大家唔好對佢地咁mean，就等等佢地自己回應囉，好嗎？

我相信貓貓有事邊個都唔想。

嘩，三條生命，一句好多野要「煩」大哂？
痴撚線，淨係睇你呢個reply就知你個「朋友」人格有幾好啦？

班狗每一單自殺案都話無可疑㗎啦, 動物死更加理撚得你
有啲嘢唔喺你相信就喺, 我諗周凱亮父母都唔會相信最後喺俾自己親生仔埋單

屌你老母人地叫你俾record證明d貓嘅狀況，你講咁撚大段廢話然後一句record都唔提？ 隻貓有事佢唔識帶去睇醫生要次次問你仲拖到隻隻死？ 明知自己搞唔掂呢d人都有面多次去領養，唔係黑心當d動物係玩具？你都識講你無update佢加貓狀況咁你憑乜衝出黎柒幫你所謂「朋友」打完場？唔好諗住講句大家都唔想咁撚廢係到spin,貓嘅死係人禍，呢件事係絕對可以avoid,收皮啦賤種

你講咁撚多廢話把撚咩
煩就咪撚養啦
好人格可以養撚死D貓
一句邊個都唔想大撚晒呀?

教邊間？
咁撚樣仲做教畜

推佢老母臭閪

又係耶撚

唔打格以為細路黎

貓有事當然冇人想
除左你同你兩個臭閪fd
不過你老母臭閪比人夾斷頸姦死就應該好多人想睇

點樣畀貓蝦到係張床中間夾死？

你講左啲咩？

我段野既重點係想大家比啲時間佢，要解釋咁多野都要時間。仲有「煩」既意思係好多事要處理，以家仲未有時間認真答網上問題。

我都知佢應該唔會睇連登，我都講左比佢聽大家對佢有咩質疑，有咩佢需要解釋。

尼個情況下作為主人一定一定有責任！但有好多野可能係大家未知道，佢都好應該要解釋。 我從來唔會偏幫邊個，唔啱就會屌，但我只想講佢一定唔係有心虐貓至死，但處理得未成熟係的確。

其他會唔知
呢個會絕對信得過

佢地一共有5隻貓？
養左幾多年？

佢係fb打左千字文屌義工叫唔想出聲？
慳啲啦耶撚

虐貓正仆街 仲要為人師表 屌你老未閪

花生物價飆升

我唔係事主，只記得大概半年多，我知道既都喺水蛇春嗰段講左就一齊等事主答囉~?我知道佢認真處理中，各位息怒啦

叫佢放番而家手頭上既貓出黎，你條仆街根本唔識養，咪撚再害死啲貓，生命黎，一個唔覺意話唔識處理得唔好就可以繼續咁？用貓條命黎學養貓？忽撚左？
岩岩養啲貓，貓之間要分地盤係常識黎！佢地會打架要隔開佢地都係常識黎！你唔係弱智都做到教師架！

尼d人心理變態

賤種

屌 腦荀都未生埋就學人養貓

你唔會偏幫邊個,但喺已經take side去相信你嗰"朋友"
一句認同處理唔成熟就輕輕帶過, 你有冇睇返你上面留左啲咩comment
貓死左已經係事實,你都可以再各打五十大板, 好撚嘔心

下 佢地幾多歲呀？
講真 情況咁緊急係要即刻帶d貓睇24/急証
呢2個人真係好有問題
係到喊好擔心好驚有撚用咩
一次又一次
拖拖下d貓都死撚曬
究竟有無責任心？好無腦

我知你係維護朋友 你識個女既好多年
但正如你都解答唔到
點解佢要講大話？(領養話自己無養貓)
咁係你心目中 平時佢係咪一個經常講大話既人？
識左十幾年又點 都唔可以了解佢全部

1,4呢2條問題 真係好嚴重
最後 懇請你奉勸佢地交番所有貓出黎
以後唔好再養寵物
反正淨番果3隻貓一有事 佢都淨係識喊
乜都唔做 到頭來又係害死曬d貓

咁咪屌佢老母lor
一睇就知兩條粉腸生唔撚到仔就走去學人養貓
養得半年
姐係12月果時養得4個月走去學人加貓

申報屋企冇其他動物係唔係事實先

正人渣

尼個情況下作為主人一定一定有責任！
但有好多野可能係大家未知道，佢都好應該要解釋。

我從來唔會偏幫邊個，唔啱就會屌，
但我只想講佢一定唔係有心虐貓至死，但處理得未成熟係的確。

睇到都好笑

幾靚女

乜野人咪有乜野朋友
佢都唔知自己問題係邊，佢個朋友都唔方會知

已傳話

有D會領養程序係特別麻撚煩…咪就係避免遇到呢D臭貨囉

呀朋友打左咁撚大段野幫佢解釋
明明之前勁有火氣話係貓義工仆街有問題點點點
而家又突然話風一轉話主人都有責任？

你係傳話嘅
就幫我傳埋呢句
叫佢地咪撚再養貓 唔知頭唔知路
未做好research 連加貓會有可預知嘅風險都唔撚知
一養就養咁多隻
就咪撚學人養貓養咁多條生命

我啱啱仲想叫佢留隻最強壯既喺身邊好了，佢話已經送返晒去貓義工到了，可放心

教畜朋友, 都唔再講隻貓到底喺點死, 反正你點都相信佢地
假若你有要事離開香港, 你肯唔肯將你隻咁得意嘅貓交俾佢地暫托

呢個時候都顧住睇女 好撚野

同埋 短時間內死三隻/四隻貓
你作為朋友 完全唔撚覺得有問題？
你自己都有養貓
唔該你啦 話無偏幫 好撚嘔心啊

肺炎上腦？ 仲叫佢留返隻？？

屌你係咪真係有養貓？ 仲叫佢地留一隻？
痴撚線

當然講左啦~其他三隻我啱啱聽佢講先知都送返比義工了，佢地應該蔡一智啦

OK...都幾靚仔

你好驚比人起底咩 呀sir

蔡一智？ 係用三條/四條命換番嚟架！

蔡一智又點
三條生命已經無左

三隻貓輪流死
唔係個義工page公開件事
佢地比人屌到上天花板 起曬底
又點會肯交番d貓出黎？

咪撚再養貓呀DKLM
害撚死啲貓，人渣

Up

殺咗三隻貓，嗰兩條撚樣一定會有報應
你唔撚識又要養害撚死啲貓，一句不知者不罪就當冇事呀？

我都明
但事情發展到咁邊個都唔想，佢地唔可以令貓貓起回生，傻啲咁講可以時光倒流既，我都後悔無喺下巴有事既嗰時叫佢唔好養咁多，我都有啲責任，但我知佢有貓義工幫，我就無叉隻腳埋去。

事到如今，只好唔好再比佢有機會發生，同埋要解釋返承諾返負返責任。

推上東張西望

踏到上心口咪出黎講lor
義工有仆街不嬲知
而加死咁多隻你叫我信邊個
你都死全家啊屌

有人錯手誤殺你試下咁撚樣同個官講叫返嗰兩條撚樣出黎負任
你收皮啦好唔好，兩個成人仲要做老師淨係識逃避

咁你聽完佢解釋
仲係咪你朋友比人踩到上心口？
仲係咪貓義工仆街？
仲係咪我地信貓義工一面之辭？

佢d貓全部都嚟唔切睇醫生第二日就死
你唔覺得可疑？
你都仲係覺得佢地無心整死d貓？

依家啲仆街一有咩事就話自己黃黃你老母
偽黃罪加一等DLLM

其實我都想同貓義工了解下，我明聽晒一方面既唔太持平。

爆多啲唔該，儲夠料報上東張西望等班c9都認識下依兩位咁有責任心嘅老師
整死啲貓已經夠仆街，仲要偽黃DLLM

以為姊弟

個男既應該係今年final year
無記錯係英文教育
佢啲英文垃圾到一個點
估唔到人格一樣係咁垃圾

扮乜撚野丫

你都假設人地癲撚咗，上面留過幾次言鬧貓義工仲要咁支持死黑警
扮乜撚野持平中立

摩牙仲以為佢畢咗業

擔你老母臭閪啊
人格擔保
你老母你個女都係臭閪

推爆呢對垃圾

推爆呢對虐貓大使

喺香港拍寵物youtube有無市場？

睇條臭閪都係想靠隻貓搏上位兩條撚樣開Facebook page，依個又開YouTube channel
不如你地學下點樣養貓再搞咁多野啦

未Fc
待跟進

啲錯字多到學人做老師

有傻仔話要告連登仔誹謗佢對夫婦朋友虐貓

未grad架 Facebook info間學校係實習咋

可以email去實習學校

個樣似精神病死，呢d死仆街，中肺炎死la吊你老母呢d仆街要死，傷害動物垃撚圾

推呢個有無人整個sample黎

好撚驚呀
驚你grad完搵唔到工好過啦 衰撚過行山銀行

又有件玩具

up

呢條都係傻仔一名 on9有樣睇

今年個市都已經差
如果整個懶人包email send去廣大中小學唔知仲有冇人會想請佢呢
佢依種人實係入校呃份糧，其身不正點做人師表

男嘅叫 Lau Kwun Pong
女嘅叫Liu Sze Hang

女fb :
男fb :

待fc

聽講條仔讀hkcc嗰陣已經著住u team tracksuit周圍行認屎認屁但佢運動成績實際上真係好撚廢淨係識成日po文宣新聞上story叫d狗快d死講下好撚嬲 轉個頭自己吃喝玩樂 聽佢d frd講佢嗰陣理大攻防戰都係入去行下企下打下卡 困咗喺人面有事就po story話自己就死 叫班手足入poly救人 呢d偽黃狗公真係不了

死完一隻又一隻，如果你真係愛貓，有冇考慮過唔再養？有冇考慮過自己唔適合養？

報上東張西望啦

佢比返晒義工了

求email sample

要攞 愛心光環 打卡啊
唔再養 個Facebook page就摺㗎喇

想知一隻貓係點樣戚起另一隻貓嚟打？
講到古惑仔2020咁

仲有就係
乜唔係新貓舊分籠係人盡皆知嘅事嚟嘅咩？
想知點解可以比到貓同貓打架囉

比翻大撚曬？
我屌完你老母比翻你見佢最後一眼得唔得

未Fc
男嘅叫 Lau Kwun Pong
女嘅叫Liu Sze Hang

女fb :
男fb :

Diu

點解會咁變態

Facebook見到遲咗

Yup

未grad咪send返去教大

啲人渣咪撚再害小動物啦
扮晒蟹 但就害死晒啲寵物
寵物啊！大佬 「寵」佢愛佢
唔係比你用黎害死佢架
佢地無辜架屌
班仆街實有報應 咪撚再養野
小朋友又好動物都好 咪撚再害佢地
小動物都要安息 我地都愛你地

屌你老味
試下唔係貓 係細路會係點阿屌
死完一隻又一隻都仲覺得係貓義工有問題
仲好意思覺得貓義工要馴服完隻貓先出
人地奉旨架???
個籠細撚過香港劏房
轉身都無 梗係打瀉晒d 野啦on9

睇到好想喊
一直都避而不談點解貓貓會被夾死 感覺真係有心虐殺
睇左個fb page就心寒 貓貓好瘦又不斷乞chi 但拍片者仲覺得好笑 完全無打算帶貓貓睇醫生

臭閪護撚完主未
護主野就識
問你野就唔答

仆街邊撚個

Poly嘅嘢就唔清楚
佢係跑界真係出撚晒名垃9圾 跑得好撚慢
個個都係背後笑9佢 明明唔係港隊但係就成撚日著件偽港隊jacket周圍行 狗公之餘仲要比人笑9係光速男

收皮啦，事實都未知就撐，仲講到咁委屈呀

咪係
問左幾廿次有乜證據就盲撚左咁唔覆

笑左，而家又比返哂

推啊屌佢老母

同個男嘅有mutual friend
唔知佢啲frd知唔知佢同佢老婆虐貓呢

連登仔 你哋唔好咁善良咁易信人好唔好
上面辯護條友擺明係當事人啦
點解仲會有人叫佢傳話

貓揭得起床褥
諗2秒都覺得成件事完全唔合理啦

睇埋佢個page
啲貓全部瘦瘦弱弱
有隻貓病到仆街仲有心機拍片笑佢
完全feel到個pair狗男女係心理變態

咁pk
點解可以咁對貓貓
落地獄呢d人

一定唔喺當事人fced

屌

邊個page
Report下先

搞咗主角先，呢啲二打六遲下先搞

喺香港拍寵物youtube有無市場？

上面辯護條友有開YouTube channel睇就唔似同一隻貓，但都係仆街

等收多啲料聽日整合下先

佢都喺盡早割席好過繼續搞臭自己個朵

fb 劉宅主子日常

有段長文話隻貓係間屋亂跑打爛晒啲野
九成係2公婆追打緊隻貓

唔想養就唔好養啦

求報東張西望sample

點會遲
佢一日未搵到工都未遲
一係就搞到一google佢個名就見到依單野
一係就整個template send 去全港中小學
睇下有冇人請佢

report先

認真以一個睇YouTube 嘅人嚟講，係幾有心思。好少可啲graphic做得咁好

欵似喵女朗fb
Fb background 隻貓同youtube片隻貓一樣左下巴有一達灰色斑

教緊書架， 兩條pk都係教師嚟

唔好再推，手足嚟㗎

個男既應該未grad 喎
應該完左實習無耐

100%係又係開專頁
咪再出嚟做代言人講廢話，扮曬中立
叫你兩個朋友交代啲貓嘅真正死因你唔撚識答就咪搭嗲

咪係
撐虐貓唔洗代價？
有冇人識佢

推！！！！
發夢見到佢哋係港豬

交代左未 屌你老母
定諗緊藉口話唔關自己事

全撚部飲飲食食
黃佢老母
就算黃就算手足虐殺三貓都要有代價
同樣喵女朗 fb Cathy cheung
仲死撐虐貓fd都唔可以原諒

輕輕一推

心理變態點可以為人師表

我講個女仔黃丫唔該，我識條女，條仔唔熟

就算係黃 係咪犯法都冇問題
黃唔黃只係做人其中一樣基本到唔基本既原則

就算手足都推到佢hihi， 更何況係死港豬
大半年手足打生打死， 吃喝玩樂就有佢份，畀人話就話返人理得佢咁多， 後期出下story就扮下黃就叫手足？
手你老母
死港豬，仲要搞死3隻貓

相由心生
這麼醜的妞.jpg

條女黃你老母， 平行時空吃喝玩樂有份

Push

點解暴大同秋兒嘅傷勢會咁似？一樣都係面腫斷骨爛尾
會唔會咁巧合呀？又話會交待嘅？人呢仆街？！

男社畜嘅細佬係狗嚟㗎 肯定

我咪話要付代價同唔可以原諒
更可況佢唔係黃

兩公婆加臭閪會員喵女朗 fb Cathy cheung都要推到佢仆街啊

我講你啊臭閪Cathy Cheung

我意思係認同你講既野 唔好誤會

咁巧合 隻隻貓唔係傷就死 好懷疑佢哋有無動粗

喵女Cathy Cheung 順便「傳埋話」，蚊蚊又係點死？ 點解個個貓義工都屈你嘅？？

嘩屌那媽 原來仲有一隻貓受害
個2條友係咪玩創意虐貓呀
啲貓次次都有唔同既理由整親
好慘呀 暫托之前肥肥白白

屌你老母 人面獸心 虐待小動物
一人一信投訴條仆街

痴撚線 點解可以落到手

痴線 養嘅貓唔係死就傷

東張西望會唔會跟進

到底有幾多隻死傷好恐怖，令人心寒

屌你老母虐待動物不得好死

唔怪得義工報警唔受理， 老公細佬係狗

屌拿星，有幾多人想養貓養唔撚到，呢d仆街虐貓無能力既就一打一打咁養

收到消息，有義工知道件事，即刻上去拎返啲貓，結果發現其他貓都有傷，仲要都係腳傷

嗰對教畜真喺快撚啲死

麼牙

你真係愛貓就唔好再幫佢地兜

仆佢個街一定要追究到底，快啲驗傷同公佈結果

隻臭閪喵女郎Cathy Cheung 係幫朋友多過愛貓

Agger 咪撚再幫你朋友講野
荃灣串燒檔嗰條仆街又話自己黃又有cancer呃錢，大埔嗰條仆街事後都話自己黃叫人唔好裝修寵物店啦

黃又點撚樣？唔好講廢話，叫你朋友直接交代

我都等緊驗傷結果，真係好嬲，好地地有咩可能所有貓都受傷？

唔撚識養貓，屌，痴撚線，命黎架

强推

而家唔係要呢兩隻人畜養唔到寵物 係要呢兩件畜生出黎比我地公審

死教畜 我養一家6口都又肥又白
健健康康

仆街死啦垃圾
黃大撚晒？
呢啲人渣應該要死
出街都俾手足私了
替天行道

教大唔出奇

講還講，都唔需要拉去出身度
據我所知，男嘅未做老師，女嘅教ive

唔撚止佢兩個
喵女朗 Cathy Cheung 做幫兇都有代價

你條臭閪係有良知係愛貓嘅就爆佢大獲
唔係只會有更多貓貓受害

除左呢兩條仆街
喵女朗 Cathy Cheung 做幫兇都有代價

要鬧既鬧左，我都等緊佢出尼解釋，我淨係知第一隻下顎嗰隻，同埋事主今日下晝既經過，都佢地既安排。

推呀

推到有人有佢資料
比d壓力佢
我只揾到佢fb

屌你老母Cathy Cheung
係要佢即撚刻出黎
唔係比時間去解釋去兜

好撚on9話隻貓打爛啤酒浸壞晒d傢私，唔知以為佢屋企黃河缺堤，信佢果個唔該去驗腦
Fb post仲見到有人話呢2條仆街搵義工要$7000賠償(未fc)

死教畜
大力推

好痴線 有咩理由會隻隻貓都腳瘍？
好難令人唔覺得係人為喎
不停養貓呢個舉動 不寒而慄

原來咁樣叫鬧 小弟真係見識少
我真心相信你愛你朋友多過愛貓架

啤酒全部打開周圍擺定係一個個玻璃樽排住啊
要人賠7000真係搞笑

要屌兩公婆加臭閪喵女郎 Cathy Cheung 三個都一樣要屌
跪求多d佢資料
只揾到佢fb

點解貓不停傷 然後兩條仆街不停養
目的係乜撚嘢？

有無人解釋到

你割席割得太遲喇
上面問你咁多唔交代
又死攬佢地係好人乜乜柒
屌完連登仔好似搶廁紙廢老咁蠢
依家扮中立呀？

不如你收皮 我唔信果兩條仆街冇mon post
唔洗傳話 黎洗白
個兩條仆街唔係有個打卡嘅專頁咩
唔識自己回應？

仲話人地係唔想出聲既好人
你咁正義為朋友唔抵丫嘛
唔好割席呀

呢條臭閪Cathy Cheung 係到而加都仲幫緊佢friend
仲未割

起碼佢底

屋企開酒廠？酒樽就咁放出面已經危險，萬一有隻貓撞落地啲碎片刮損其他貓？用下腦再講大話

Mon post事主 當朋友 cathy 閪係condom
事主唔出聲回應？
貓咪page 可以呃like啵
仲唔快啲出post呃like?

推！虐待動物正仆街！

我今日之前只知到有一隻貓（下顎）出事，下晝知多一隻貓（床下）有事。詳情佢冇同我多講，只係話事實唔係咁...而我都希望事實不如以家網上講既咁，我啱啱再wts佢就未應喇

你好實牙實齒話係班貓義工問題架喎智者

我由頭到尾都係叫大家唔好淨係傾計邊講，另一邊廂我有叫佢快啲出嚟解釋，如果事件調查過之後證實咗真係虐貓嘅話，咁真係好對唔住，我信錯人。但係件事雙方都未出嚟清楚講解之前（雖然事主一定有責任），但都唔洗激動到咁，對件事於事無補。

搵鬼信呢啲理由...

人地藍絲黎 當人condom當食生菜
Cathy Cheung 而加你都有責任逼佢地
我唔想再逐張相幫你同事朋友遮樣la

Btw有冇全能連仔起起佢底？

係幾個鐘之前先至爆咗原來有第三隻定第四隻貓，嗰時我都未知

傻閪比人當condom 都咁撚盡責
為貓定為仆街啊
唔撚識叫班仆街 用自己個專頁回應？

割la割la
比人當condom就割la
咁多位唔好信條臭閪cathy係中立/愛貓
追下post就見佢有幾愛佢個fd同有幾柒串

你係連登屌緊人老母，用緊人格擔保人地係黃果時
已經至少七個留言問點解釋Santa斷頸
你扮乜撚野第三第四隻貓呀？

Cathy同女主角之前都係靈風中學

你係將所有責任推向貓義工呀

推啊
有fd有中學
應該就快揾到

依家fb有冇update?

唔好推呀

啲貓義工成日做柒事真係唔知班撚頭點揀

你繼續扮啦
起唔到佢地底就 起你架喇

放上去fb個大埔gp
兩個都之前都係大埔

戇撚鳩鳩黃絲都有仆街㗎！見到都要整治
映衰黃絲

咁撚樣都叫罵
你對你老豆老母應該都無咁好聲氣

快撚啲update la
唔好mon post
都夠時間作大話啦

都幾癲，養親都死

就算黃都要屌最憎虐貓撚，咁撚勁走去打黑警啦柒頭

港大中大浸大都有
係而家選擇做教師嘅見到眼前嘅學位三萬幾四萬蚊一個月
仲有唔少係住公屋為咗錢先做教師
其實好少人會鍾意做教育

Push 仆街虐待貓

咁樣似話 話完就算？
仲話愛貓 幾條命冇咗仲可以同佢地講道理？
成件事根本唔合理

黃大鳩晒？
我黃㗎，可否屌你老母？搶鳩你錢得唔得

洗白啊屌

好嘔心啊 comdom cathy
你唔好叫cathy 啦 叫condom啦

有冇人知佢地係邊住, Punisher 話要搵佢地

頭先唔係大大聲話貓義工無證無據、你又識左個女事主十幾年人格擔保咩？ 乜原來係乜都唔知就衝出黎吠？

講多次,佢地唔係黃,係死港豬,衰L過藍

Fb Cathy Cheung
中學顯靈定乜柒

嘩豬撚到
對眼腫到腎臟排水功能衰退咁

痴撚線 唔識養貓就咪養 死左一隻 再養多幾隻當救緊啲流浪貓？癲少陣啦白痴仔

仲要差不多隻隻都腳傷

究竟係打救流浪貓？定打鳩流浪貓

靈風

屌
靈風至啱

我想知點解起起下起咗另一個人底？

你追下post咪知點解囉

兩個都係同一間

乜撚嘢政治取向都justify唔到虐貓係仆街呢個事實
呢兩條粉腸一定要完美起底

同一間就要起定點？

佢係兩公婆個fd
護主護到
隱瞞虐貓幫曬口 屌曬貓義工
死三隻你同我講佢冇問題？
唔愛貓都覺有問題la
可以追故模式望下佢講過乜
貓義工係有仆街 而加幾個義工一齊屈你？
多到我cap 唔曬

More

我唔介意課小小

係三個都要
臭閪Cathy Cheung

佢事實係耶撚

有得夾錢肯定大把人夾

吓 做咁多衰嘢諗住向上帝禱告就算？

了解中，佢話之後會有律師幫佢一次過打晒所有前因後果出尼

收皮啦 自己做過啲咩都要人地幫手處理
如果真係清白點解唔一早解釋

周小姐已成功找到好心人領養暴大，並準備從夫婦家中接回，惟當時該夫婦稱貓貓在貓籠內被批盤夾傷尾部，周小姐聽對方形象起為是皮外傷，亦教了對方如何洗傷口等，惟兩日後該夫婦指貓貓情況不樂觀，著義工帶走。義工於是相約事主到獸醫診所替貓兒看醫生，惟當時貓兒尾部受傷嚴重，奄奄一息。周小姐說獸醫指暴大傷勢嚴重，一腳骨折、一腳開始壞死，傷口更傷至有骨髓炎症狀，本來獸醫打算待暴大健康情況好轉，才替她截肢，惟暴大傷勢太重，留院一日後死亡。周小姐今日知悉另有貓義工貓兒出事後，也打算替貓兒驗屍，調查是有人對貓兒下毒手，同時考慮與其他義工一起報警。

另一位貓義工珊向本報透露，該夫婦數月前同樣向她領養貓兒，而該夫婦當時沒有養貓，惟幾個月後已分別從不同義工手上領養了多隻貓，其後更出POST指責該義工的貓兒頑皮，打爛了其家中物品，更向義工索價賠償七千元，惟該義工拒絕及取走其中一隻貓兒。但另一隻貓則仍在該夫婦家中，該義工知悉有貓兒死亡事件後，亦希望盡快取回貓兒。

另外，香港群貓會今日亦在FACEBOOK出聲明，指該夫婦曾向該會申請領養貓兒，但義工家訪後認為不適合拒絕，並提醒領養前家訪的必要性。

咁黑警細佬會唔會幫手?

On9俾佢領養完隻貓 隻貓已經係佢嘅 隻貓打爛野仲問翻貓義工拎錢？

佢地係智障定冇口？
事實要揾律師？
諗唔掂要靠律師兜？
仲有你啊
Condom Cathy Cheung

你仲信佢地?

呢D咪係呀貓女朗Cathy Cheung 所講嘅人格擔保囉最仆街係暴大已經搵到屋企，只係差一步俾果兩隻狗男女整死！

好恐怖 呢條友好似有精神病
係咁喺度自言自語 話貓義工冇個好
fine 我唔排除香港有啲貓義工喺過度緊張撚
但係我哋而家淨係要一個解釋：點解隻貓會死喺床褥下面
冇呀嘛 係咪? 解釋到我哋咪唔會屌柒個兩條友囉！！

Exact9ly

係喎屌
咁樣打乞嗤第一時間book獸醫啦
仲拍片
唔係戇鳩係咩

冇解釋 一句人格擔保就要信

咁你做乜咁實牙實齒話係貓義工屈你朋友呀？
晏晝個時已經話一年養死左三隻貓啦！
你真係覺得冇問題咩？
連佢自己都解釋唔到點解隻貓會捐入床褥下面夾死
你都仲可以跳出黎洗白話有問題既係貓義工？
講嘢之前可唔可以用下個腦

垃撚圾

仆街啦你
cap voice msg有閪用呀？
upload上黎比大家聽下點解釋

貓義工係垃圾 亂比d貓寶寶衰人

但虐貓係更賤 要落地獄 死全家 不得好死 生仔無屎忽 生女似忽忽

屌你 cap 黎把黎
一隻字都無
識讀心街咩 仆街

再推

條臭閪Cathy Cheung 根本唔屌唔鬆化

死臭西女人

推到所有護主狗仆街
一個喵女朗就屌鳩人
另一個Vincent lam話要告哂啲人誹謗
好威威！！

揾律師有差用？？？？
揾東張西望啦

一件事還一件事，貓義工態度差同你/你聲稱嘅朋友整死兩隻貓兩回事。諗到故仔點作未？點解比其他貓蝦，會蝦到條尾比人剪晒毛咁撚樣？又點解會蝦到比床夾死。

同你講都晒鳩氣，屌你老母，屌埋你聲稱既朋友（即係都係你）

希望你地都會經歷返報應，比車撞完再比車夾L死

屌你老母

推上東張西望
找回真相

CCTV不了

屌 唔通靠臭西？

咁深井嗰單有無招埋？

點解打教大 打教師或者中、小學教師夫婦唔係貼切啲咩? 仲諗住入嚟睇下係邊個prof

推上東張西望
全力支持找回真相

應該未grad

點解要律師？佢地唔識自己講？
律師都係為自己嘅客爭取最大利益，講嘅嘢自然會偏向佢地兩個教畜仆街
搬入去一年內可以整傷整死咁多隻貓，依樣係改變唔到嘅事實。點樣可以做到，就係佢地虐貓！睇返啲相，啲傷勢唔係自然造成

個老師之前做實習

未grad就結婚

千奇唔好生仔女

臭閪Cathy Cheung
個人fb:
Youtube

Fb : Nooonose臭鼻鼻

兩閪公婆
Fb

請report及起隻condom Cathy 底
好人平安

好人一生平安

自己搞唔店仲要係咁領養 仲要養死，點都個領養人有問題啲啦

會有報應
請公開佢地所有資料

短時間養死甘多貓 唔係虐都一定有疏忽

麻煩推坐report page同認下隻貓
虐待動物及幫兇唔配用動物賺錢

夾傷條尾會搞到咁撚樣？「周小姐說獸醫指暴大傷勢嚴重，一腳骨折、一腳開始壞死，傷口更傷至有骨髓炎症狀，本來獸醫打算待暴大健康情況好轉，才替她截肢，惟暴大傷勢太重，留院一日後死亡。」明知咁嚴重，咁撚遲先睇醫生？

點撚樣養到甩曬毛？

將心比己，你自己隻貓畀人暫托養到口腫面腫你會點諗？

自己上佢專頁睇，隻貓打乞痴打到成床鼻水，仲覺得好得意，隻貓擺明唔妥

仲幫撚住嗰兩條仆街講野，DLLM走啦臭閪，唔想再見到你堆相成件事根本唔撚關你事，你唔吠撚有人起你底？提咗你好多次，唔知唔好搭嗲幫口，叫你朋友親自交代，你知唔知自己一直撥梗火幫倒忙？

一單還一單 貓義工平時點仆街都唔夠呢兩公婆仆街 唔洗再轉移視線

仲有Vincent lam話要幫手告哂你地D人誹謗!!

呢啲垃撚圾真喺唔該一個乞嚏搞到中撚咗武漢肺炎然後直接送去火神山火化一家齊齊整整就最好

咁到時係真既點算
我地係咪要告返佢誹謗

屌你老母Cathy Cheung
點解你咁多廢話
好想人幫你起底？
顯風中學

好驚

條女咩工？

睇佢律師點兜
點撚樣唔小心都好
養幾雙死幾隻其餘傷冇隻健康
仲有隻佢話係隻貓自己舉起床褥夾死自己

一句講曬
短時間養死幾只貓
自己有冇責任呀
惡人先告狀

嘩好撚驚呀
成個Facebook同whatsapp群組都係嗰兩條撚樣嘅大頭相加電話地址，你慢慢告啦
告唔入呀？搵男事主個黑警細佬幫手囉唔撚駛經法律，吹大啲送曬堆網民去新屋嶺都得啦

屌佢老母 惡人先告狀仆街死

cathy去左邊

乜bachelor grad可以教I大？

呢啲人虐待小動物真係不得好死！

自己爬文啦

嚇鬼

唔知做緊手定口定閪天使

Report report
我怕過左聽日d人就忘記左
幾條貓貓名就冇左
以後仲有更多受害貓貓
感謝

兩公婆戇鳩定弱智, 講到隻貓b咁撚傷咁撚敏感唔係帶去睇醫生同用籠分開養, 而係由鳩得佢係屋企同其他貓貓打交
乜原來而家弱智都做到教師

都無講

仲要勁開心笑
有冇錫貓嘅成分我覺得完全無
人咁撚樣打乞痴法都辛苦啦
屌佢老尾拍片上fb笑喎
仲講到隻貓喺床墊下面夾撚死左唔係佢哋問題
有撚病
好撚嬲啊

嚇鬼咩 下下誹謗 叫果兩條柒碌出來解話啦
養咁多隻唔係死就傷仲要拎籠困撚住話自己救貓
你老母你咁撚大愛唔撚係出面租個場開間舖自己做義工
領養完唔係死就傷 人地有質疑絕對係合情合理
我識當事人 未畢業就同佢老婆結婚 錢唔使問就肯定係老豆老母出
上年六月結完婚冇耐搬撚左出去住 半年養撚左咁多隻貓
屌你老母你連自己都未養撚得掂就搞咁多野
有冇虐貓都係其次 但呢條撚樣絕對係弱智

BTW我自己都有養貓 養過三隻 一隻老死
從來冇一隻係會捐入床褥下面 就算捐左入去
啲貓整親, 痛, 係會叫得好大聲同狂掙扎
自己夾死係床板到? 屌你老母唔好玩啦哥仔

保持兩秒距離但俾啲實例大家參考下：

斷頸死嗰隻貓張ikea床我以前都有
啲貓係捐到個頭上去
但未至於夠力成隻貓攝入去
唔排除有神力貓嘅
嗱我就唔係好拎得郁張床褥
個主人一撻上床佢實斷頸死

所以我拎板封咗個床下底
強烈建議啲主人咁做
但佢地有時都捐晒入去玩
所以入親屋坐低訓低要locate晒佢地位置先敢坐
後尾床板都俾佢地抓爛晒
好在嗰時差唔多搬返屋企住了

///

由於我養嘅係一對貓
打交呢家嘢我都睇慣
仲試過幫另一隻貓擋咗下力度唔細嘅無敵喵喵拳
無擋嘅話佢地互相打頭係會啪啪聲
但未至於會打撚到另一隻貓下巴甩骹
更何況貓出拳係向下拍
唔會係向上中佢一拳
所以呢啲傷害有90%機會係人類造成

///

至於貓腫咗一邊臉
貓之間打臉係唔會腫咗一邊
除非有出爪傷口發炎先會腫
一係就fing開佢嗰陣狠狠地撞到硬物
btw呢個情況係我個ex醉貓打貓嗰陣發生過
所以
都係自己諗係人為定係可以賴落另一隻貓度

痴線
養死咗咁多隻貓

整合一下 已知受害貓貓名單
Santa
暴大
小蚊
秋兒（重傷）

cap voice message 圖

整合一下
臭閪Cathy Cheung 請繼續起底

個人fb:
Youtube

Fb : Nooonose臭鼻鼻

兩閪公婆
Fb

請report各個page及起隻condom Cathy 底
虐待動物嘅人冇資格用動物賺錢
可況佢殺左三隻貓
好人平安

痴線，又多2隻
原來周圍搵領養同暫託
以佢地教師既身份應該呃到好多義工比貓佢

屌識佢

條仆街男教畜本身都無料扮四條 唔撚識尊重人㗎啦
成日着住啲校隊衫曬命 又唔知自己其實好撚廢
成撚日串串貢 以為自己高人一等
但無諗過條仆街會唔尊重生命到咁

果兩條仆街唔好多當呢到冇人養過貓
佢哋點解要呃義工話佢哋自己屋企係冇貓
貓係真係會打交 其實好正常

旦新屋入屋企根本要困籠2-3 weeks 再加come 布
間中先至出嚟玩吓大家適應下
大家聞吓同埋認識下
如果打交打成咁 點忍心比佢哋再打落去？
冇人睇住？都放新舊貓一齊？on9 架？
然後重點 就係佢哋嘅環境都有問題！
用個on9籠困住另一隻肥貓 根本佢郁都郁唔到
轉身都無位 屎坑同食嘢喺埋一齊！
果兩條仆街，唔好瞓廁所喺廁所食嘢？

另外，真係唔知呢兩條仆街點解有個咁撚戇鳩嘅朋友
咁樣都覺得自己對朋友冇問題！
咁樣都沖出嚟柒 我真係唔知講咩好

做人比少少良心
都唔怪得呢度啲人咁撚嬲

養死咁多隻？

@Fatcatsssss

仲要咁撚串正仆街

暫時根據 fb 資料整理

又唔使咁冇口德嘅

小蚊係11月被領養，即係短短三個幾月有四隻貓死喺佢兩公婆手

留咁多口德儲積分咩？
黎到討論區就話鳩知佢啦

btw..
擺底1蚊跟機屌爆佢個臭閪
有無巴打知道依家輪到幾多號籌？

你啱
同翻隻臭閪道歉
Btw你肯上水未

嘩 養7隻貓有4隻貓死左1隻貓重傷
間屋咁唔安全 佢兩公婆小心啲呀

咁臭都肯屌 巴打你咁肚餓

我send左d資料比個page 希望加埋隻臭雞落個post到等多d人起底
等佢唔好以為虐殺貓幫兇冇代價
同希望將來唔水會再有貓貓或其他動物比佢三隻畜牲傷害

對眼一樣色？

三件垃圾 睇到好嬲

想屌埋一份就排隊啦

屌你老母睇到好嬲
唔撚識養咪撚養
一定要推死佢兩個仆街

Thanks

一樣
睇過片 隻眼係金色唔係最後張相咁黑色

睇到都想喊 d貓一定好慘
兩件死仆街

Agree 無虐畜唔代表無做錯
貓義工本身都係垃圾 亂咁比貓人
依個情況各打五十大板唔過份

黃你老母 係黃就唔會仲同狗乸做朋友啦
手足fb屌鳩狗乸 佢仲like幫狗乸講野既cm
唔係一句黃就大矖 人地有眼睇佢呢幾個月做過咩架
黃？港豬就港豬啦 黃唔會令佢比人屌少啲

一個月死成4隻
竟然講到唔關自己事咁

Send email

阿豬阿狗都話手足

就係有啲咁嘅人令領養幾何級上升

有咩可能隻貓會爬到入床架同床褥中間呀屌
就算唔係虐待都一定係疏忽照顧啦屌

等你地仲成日屌義工查家宅
就係多得呢d仆街

Ig: ca_t_hy
勸你顧掂自己先做好人啦

唔係話cathy唔抵鬧
但真正虐貓既人反而無被起底 幸免於難
大家會唔會可以起咗當事人底先 分輕重做事
唔係一個有資料就追住一個當事人既朋友/同學嚟鬧

條女中學都懶純食唔少仔
放lunch去條仔屋企

推！人渣

女事主爸爸好似係神父定牧師

巴打未追post?
虐貓人有咩資料未起？
Cathy Cheung
讀顯風
Ig ca_t_hy (未fc)
Fb Cathy Cheung

可以講多小小

神要佢負責任cosplay釘十架比世人屌

咁點解一開始唔同貓義工講有其他貓？

條仔ig @ron_ron0812
但del哂所有嘢了

追哂post 照我理解應該Cathy係喺連登幫口既朋友嚟
虐貓夫妻資料出現過 但cathy出現頻率高好多

佢而家俾人搞完可能又搵啲貓貓出氣

正人渣

本身以前養嗰隻貓成日狗衝周圍衝衝到撞到門，牆又唔教佢，啲雜物物堆到道門咁高隻貓就咁跳落嚟又唔教佢

兩公婆結婚搵cathy幫佢地影相架

條女好大食架

輕推！

咪就係因為狗公婆齊資料
但個幫兇仲食緊花生未有資料lor

幫朋友唔係咁幫
你揀得呢條路就預左有代價

你老母個臭閪就最強壯啦
最強壯個隻貓就要留返係屋企比你虐待？
咁樣養貓法咩貓都死啦
我就冇養貓既
但係YouTube睇黃阿瑪養幾隻新貓
日日都要隔2個鍾就喂野食 又引屎尿呢呢露露
佢兩個做老師既邊到有咁多時間啊？

推 快d中肺炎死

住大埔村屋

咪就係 仲有乜好解釋 有做就認啦屌你老母死變態

神父唔結婚架
牧師呀

🈶️冇人知邊間教會做？

佢隻隻貓都係條尾甩曬毛 有無咁多巧合

究竟點養養到條尾爛晒

佢真係好痴線
追完佢post
1. 覺得狗公婆殺死三隻貓 兩隻重傷冇問題
2. 盲屌貓義工
3. 貓死左就係死左 一筆勾銷
4. 狗公婆可以繼續養貓
D態度仲要串過碼頭咕哩
我真係睇唔出佢好過對狗公婆幾多
你話三個一齊虐貓我更加信

屌你老母推撚到你仆街

push
等報告

全撚部都係下盤/尾受傷

屌你貓死左仲咁好心機影相打卡呃like？痴L線

睇人仆街最開心
之前D留言仲咁撚搶口呀嗱…

臨訓推一推臭閪喵女朗Cathy Cheung 先

呢到好多人識你
你再幫對狗公婆
不斷合理美化佢虐貓就懷疑埋你都有份

真係未見過人錯都咁串
串過馬撚
串過碼頭咕哩

個樣咁似p上去

人渣！動物嘅命都係命
憑咩嘢以為自己尊貴啲
就咁樣奪去佢嘅生命！

呢啲真係要褫奪教藉啦

點樣可以隻貓
捐到入張床褥底

果然係物以類聚
弱智人係識埋啲弱智frd
問左你咁耐 你朋友點解釋隻貓好地地會夾死件事
你就係咁講啲貓義工點衰點衰
就當啲貓義工唔好 咁你朋友唔洗負責任？
弱智唔係大晒架

我估有人習慣扯條貓尾大力fing佢撞地/牆
所以先會隻隻都斷頸/臉腫/下巴甩骹+尾斷骨/爛尾

唔識養唔好學人養
拉去坐監啦

好仆街

其實我想問點解佢地連講事實都要諗 都要時間？
人地簡單問你 點解隻貓會夾死係床單同床褥之間
答人都要諗？ 除非作故事就要諗

點撚樣可以隻貓會自己攝入去床褥同床架中間
自己生到弱智咁款當其他人係？

你啱啱仲大大聲屌緊連登仔老母架喎

養到啲貓死撚晒仲叫佢留一隻
你係咪低能
仲叫人送返兩隻虛弱啲嘅俾貓義工
咪撚想賴得就賴
自己養唔惦就賴啲貓虛弱
講真我身邊大把朋友有領養貓狗
從常未見過有人可以養到好似你個fd咁撚樣
死完一隻又一隻 受傷嘅又受傷
好心搞唔惦就咪養
仲好意思出post話自己向一間又一間嘅機構申請領養
明知自己養唔惦仲要養咁多
仲要扮好心 話都係想支持領養 收皮啦
你同你啲fd都係on9

有冇相或者啲貓義工有fb講返件事出黎
快啲post出黎比大家評下理

如果真係虐待動物死全家屌佢老味

屌 推到俾全世界睇到
虐貓正仆街

你cap到自己ig icon
轉icon 啦絲打

推返上去

教畜

Push them pk

錦石新村嗰頭

條仆街好似del撚左facebook ac

咩人先會養死4隻貓 仲咁撚多死法 已經唔敢幻想個畫面係要有幾變態先做得出

推

虐待動物咁撚黑心

唔覺得係大愛唔識養囉
虐待就虐待啦，疏忽照顧唔係虐待呀

細個欺凌同學？屌爆多啲，儲夠料send畀啲中小學

Push!!

推到上報 / 上東張西望

推到上報 / 上東張西望

推到上報 / 上東張西望

推到上報 / 上東張西望

推到上報 / 上東張西望

推到上報 / 上東張西望

唔係你想點？
周圍同人講？
求鳩其祈個禱就繼續做衰野架啦

大埔三育啲料會唔會舊咗啲 ？

我覺得如果真係無辜唔需要del哂自己d野

見啲貓group 話條女係i大教

原來你仲睇TVB？上左東張咁睇定唔睇好？

隻貓係冇可能夾係床褥同床架中間
首先要人為咁抬起床褥 隻貓先有機會入到去
當你抬起床褥 隻貓唔小心咁入咗去
正常隻貓會好大聲叫 你一定會發現
我都有試過呢個情況 （自己換床單 唔為意佢入咗房）
但隻貓唔夠兩秒即刻大聲喵 我即刻抬返起床褥
隻貓根本唔會有咩大事 （最多係嚇親）

推到佢地道歉

過左成晚
對仆街夫婦同cathy肯出黎未？

真係唔明點解講事實都要搵律師先講
cathy可唔可以解答下

對仆街夫婦肯解釋未？

咪係
雙方都有問題

狗公婆有曬電話地址
而加差個幫兇Cathy Cheung 未起底

所以啲義工講到幾嚴幾嚴全部得啖笑

我唔睇 但多過渠道

臭閪喵女朗 Cathy Cheung
肯叫對狗公婆出黎未

痴撚線

有無識佢地既人知佢地邊間學校教同佢地中文全名係咩？
咁既人渣唔適合再教書
要寫投訴信去佢地學校
最起碼要令佢地無左份工，係教育界再立唔到足
唔好齋屌 要做野令佢地後果自負

佢地電話全名揾曬 但都係唔撚驚
但佢地有個同黨 喵女朗 （fb Cathy Cheung) 仲未起到底
可以用佢逼

條仔好似未grad，只係做過實習老師

對質？ 咁對質完啲貓係咪當冇死過？
貓死喺佢手上就係事實， 千百個理由死咗就係死咗， 唔好再轉視線去機構到啦on9

你先on9
而家唯一可以做嘅就係要尋求真相
先可以防止下一次嘅慘劇重演

虐貓死全家！下世做黑警！

Work from home一定推爆你
欺善怕惡
俾人起底就潛水

更新下

睇撚過啲貓受傷加死嘅相都會知好明顯係主人嘅錯
唔係虐畜都疏忽照顧，關義工撚事？
混你老母，仲幫依對狗男女講野，就算有幾多證據你都覺得係啲義工拎嚟屈佢地啦

會唔會咁多巧合啊

狗男女仲要心虛到刪除個人 貓仔Facebook

狗男女搵到律師未呀

推 睇圖都知係虐待

讀左咁多書都係讀屎片

對貓貓好極有限啦兩條仆街
一個正常人養死咗寵物點都sad 到仆街
佢養死完RIP 轉個頭又ADOPT 多幾隻
一係冷血 一係領返去打
痴撚線

咦 一開始你唔係話警察check過晒話唔係虐貓警察點點點嘅咩?
又串撚柒柒喺度話人on9屌人老母架?
做乜依家見理虧見唔夠其他人理論就突然轉口風警犬前警犬後, 又專登括住警犬講野唔可信, 真係好撚嘔心, 你想討好番你一直唔相信嘅連登仔? 扮黃? 定本身偽黃?

依家係講緊幾條無辜生命呀!!! 純粹因為嗰個係你朋友、依據你單方面話相信佢哋為人同本性你就搶住衝出嚟柒 & 盲撐你就仆街死撚咗去啦臭閪！

高質reply 心水清

大家寄左設訴信去條女間學校未
有個template可以參考下係我剛剛send完
全部人一齊寄信去間學校
佢地咁樣虐貓仲想從事教育
唔洗比佢地感受下咩叫後果自負呀？
To: pllee@vtc.edu.hk, benmau@vtc.edu.hk
Email title: Complaint about cruel behavior of Ms. LIU SZE HANG to animals
Dear Sirs,

I am here to complain about the ruthless and merciless behavior of your employee, Ms. Jenny LIU SZE HANG, whose title is Physical Education Officer II in Youth College (職業訓練局邱子文青年學院學生發展處). According to news reported by Animal Post and HK Saving Cat and Dog Association, Ms. LIU together with her husband treated the adopted cats cruelly causing death of two cats. However, Ms. LIU still denied her responsibilities of causing the death and serious injury of cats and saying it was a kind of accident. But I would like to say facts cannot be distorted because Ms. LIU together with her husband intentionally adopted many cats at the same period of time and caused at least 2 cats died within one week, not mention the serious injury of other cats. The cruel behavior of Ms. Liu to the animals reasonably make me doubt whether or not Ms. LIU possesses the basic requirement of working in education industry which is sympathy and care. I highly suspect if it is suitable for Ms. LIU to continue working in your institution without posing harm to students. Please kindly see the attached website for the details of the news. And I sincerely condemn the cruel behavior of Ms. LIU as a worker in education industry. Please deeply consider any action taken against Ms. LIU for the good of your institution. Thank you for your attention and I look forward to having your response soon.

Yours sincerely,

唔該巴打

最新update，轉自Facebook專頁「香港貓喵領養」

仲養梗嗰隻都傷成咁，有咩解釋？

佢地食左屎？

條女今年年頭先同完佢老公去日本旅行
為咗唔想派利是可以去到幾盡

兩公婆好貪小便宜
冇錢就唔好撚養咁撚多啦

仲有一隻貓 b 叫 "細蚊" (同小蚊一齊比佢地領養），呢兩公婆唔知餵細蚊食乜痾到脫肛，之後細蚊比義工接走左

班仆街肯出黎未
大家介唔介意我係咁貼隻臭雞Cathy Cheung
比d壓力佢叫翻對狗公婆出黎
同埋話比佢知撐虐貓同虐貓冋罪

肯解釋未呀兩條撚樣！仆街 唔係好撚勁搵律師咩！
撚樣！出黎講句野 人渣

仆街 用2呎籠養左幾個月
搞到宜家唔識跳

潛撚哂水 無架喇 你個朵臭撚哂架喇 出黎面對現實啦

好撚惡
窮就咪撚養咁多貓啦

真係痴撚線...

pish!!!!

上面有update，去香港貓咪領養page睇

屌！！！！越嚟越多隻！！！！
Cathy肯摷埋你個frd出黎道歉未？
隻隻貓比佢養到都受傷
正正常常個錫貓既人點到養到咁？
而家係講緊超過5隻以上既貓呀

屌佢老母唔死都冇撚用

痴撚線 殺完貓仲想拎錢
人渣中既人渣 屌你老母

Btw 臭閪又話解釋又話搵律師
死撚左去邊呀
好彩停課炸 如果唔係實去學校搵你
咁冷血都做到老師

我諗佢地搵完律師發覺冇用會唔會叫返嗰律師回水

唔係個個都要有愛心
又唔係迫你去領養
自願扮鐘意小動物
結果虐待到遍體磷傷到死
禽獸不如既狗男女
唔係冇法律制裁冇咩後果就可以咁做
一條生命 點做得出

臭閪Cathy Cheung 我要呢d對話
你拎唔到出黎就當你係同黨

個臭閪潛咗好撚耐喇，唔知頭唔知路又搭嘴戇鳩
畀多張呀仲走去煩第二個義工chur人賠錢
物以類聚兩個都係臭閪睇佢地啲閪語氣就知脾氣差

推呀屌
唔可以放過對仆街

好恐怖 呢D人就係生仔之後expect個仔 一定乖 一定讀到英中 一定jupas到大學
你讀唔掂諗住叫daddy mommy比錢你去外國讀?
佢地會話 : sorry 我冇預你會jupas唔到上大學
結果個小朋友就成為左社會既低下階層

自己都未養掂唔該唔好生bb唔好養寵物

投訴到佢仆街啦

好慘
兩個人渣落地獄！！！
人養貓佢養貓，養到唔係死就傷，唔識養就唔好學人養。
救貓？你地係傷害緊佢地！！！
唔係話出嚟解話咩？講吖，咁多人指證你地殘害啲貓，睇下你地仲點狡辯。

好慘

推 兩條廢柴肯解釋未

enquiry@tpsy.edu.com
劉思恆任教嘅三育中學電郵
連登力量report爆佢

希望之後推上東張西望條臭閪Cathy Cheung都出埋嚟一齊澄清解釋下, 護主犬要從一而終, 到時記得咪撚潛水喇八婆

不如一齊同教大英文教育投訴

東張西望 點樣報 有無格式

劉冠邦小學時好似有過度活躍症

唔係全部大學生都係咁嘅咩？😂

enquiry@tpsy.edu.com
投訴咗劉思恆先

真係想屌啲貓義工
一隻都算
點解咁多隻都咁
想知點揀家長？
定想求其送晒出去清空？

但唔代表會虐貓 唔係虐貓藉口
森美都有adhd

冇幫佢揾藉口，只係估唔到咁多年冇見，一見就喺呢度見

道歉都無用

出黎la臭閪喵女朗 Cathy Cheung
好唔撐撐個虐貓態度仲咁撚串

唉屌 我都識得事主
睇完post都覺得佢哋有晒虐貓動機
字裏行間都係不停鬧爆隻貓帶比佢哋「麻煩」
痴撚線
最嘔心係開貓page 扮有愛心啊dklm

ching你識男事主？
有人上黎spin嘅post多數有問題

唔好意思 阻一阻大家
請各位開發新戰線 : Youtube

目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

起底靠你
快啲爆佢大鑊

其實嗰兩公婆自己有問題
仆街講，怕傢俬爛就咪撚養貓
自然咁撚姿整就咪撚懶係大愛
動物都有性情
你做動物係奴隸俾你任舞唔嬲
唔洗時間同耐性？
又唔撚將心彼己
搞撚到隻貓傷晒睇醫生要俾錢就話要claim錢
又話你傢俬爛咗要五千好貴

為人師表都咁撚無邏輯
人哋好多主人間屋細
但都可以同貓和平共處

根本自己以為自己好撚成熟嘢ready
但其實個腦有問題

仲有，條女喺ive人緣麻麻
你哋係性格有問題就去睇心理醫生啦
屌你老母
養貓用嚟俾你發洩情緒？
自己未撚ready就咪撚扮有愛心啦

其實係咪精神有問題，定係有其他理由，好想知擺明搞唔掂，但又養貓

佢哋都係小朋友好天真乜都唔知
被對冚家剷打嗰陣淨係會揾地方匿

之前嗰男拍拖，條條女都同佢不歡而散，有個仲話佢成日打佢

好難想像呢兩條死變態如果生小朋友既話 係咪小朋友曳整爛左屋企d野就會揾床褥夾死佢地

之前個男人未del fb
睇到有條片 暴大跛住咁逃走
走到牆角都只係fee個仆街
太善良唔識反擊

佢地響茶樓擺酒 朋友唔夠飽叫野食仲要自費

屌佢老母 佢地三條仆街真係人醜心更醜
落地獄啦死仆街 推撚到佢地仆街死

可能真係心理變態

驚自爆不了
人哋屋企所謂教育世家耶撚世家
平時講到自己好撚巴閉咁
我都驚咗佢

屌唔知點解我諗起即場拆人情個劇情

條仆街男嘅老豆係退休紀律部隊(唔記得係狗定消防)
細佬前幾年做狗
聽講過以前成日體罰兩個仔

有無睇netflix
don't fuck the cat
我地應該放上全球等全球奴才一齊出黎行動
要上埋NYT

咁你就咪柒話識事主啦

呢個真 之前佢老婆會post劉冠邦小學本手冊上ig
曳到cls

男嘅不嬲都以為自己好撚巴閉 目中無人
以前對人都唔撚識尊重 更何況對小動物

屌佢老母
點解要虐待佢地
呢啲人要受番同一樣方式受死

唔愛點解要養

佢啲post都del撚晒
但識事主嘅人都表示
佢之前開咗嗰個劉宅貓貓Facebook page，
都係呢10日左右先至邀請人哋去like佢個page
好似想r fd r識佢嘅人洗底
扮撚晒愛貓咁
分分鐘有撚晒動機想人幫佢洗底

另外只係知道事主 好急結婚
係因為要抽中居屋

根本佢地未了解清楚貓嘅特性
又用自己嗰套去對d貓先搞成咁

敎大都好意思自大

啲人小學個陣怕撚咗佢，俾人直覺唔好惹

佢成日覺得自己好撚叻
好高調地扮低調 諗起都想嘔

咁睇呢D人真係弱撚智 養貓又係有目的虐待 結婚又係有目的 死撚左去啦

机

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang

給如果mon緊post嘅劉冠邦 廖思恆殺貓兇手:

究竟到底前前後後，同唔同人拎咗幾多隻貓？
究竟死咗幾多隻貓？（暫時已知3隻，有錯請指證

做老師？不如你哋估下你哋個名會臭幾耐？
放心啦，上網講過嘅嘢一世有record㗎

消防隊長

四隻，小蚊/santa/蛋黃/暴大

四死係十二月到二月中短短兩個半月發生，邊有可能係意外

係至少四隻
好嘔心啊 鏡頭前扮愛貓扮有愛心

係未有病，就算係買貓都唔包train好曬啦
你唔識教未搵trainer，仲想屈義工錢
黎2公婆最噁心係口口聲聲話自己係救貓
仲整個fb page扮曬愛貓想拎光環

仲有重傷果 d 都未計，呢兩個正人渣

多謝指證 原來已經有4隻
係無可能 一開始我睇到佢養到隻隻爛哂尾已經覺得唔係意外
仲要床下底死嘅Santa 連做戲都唔做下 就咁要義工去執返條屍

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang

應該係好撚天真咁覺得教畜一定係好人
再加兩公婆咁多大話 肯定平時就好識呃人

咁樣要claim 番錢真係幾痴線，點知你做過啲咩，啲貓要向你claim 番賠償啦

Wfc黑警殺人冇人理，貓狗撚真係垃圾，冇可疑

虐完貓左仲r賠償

追左少少post 我諗有好多係傷左 佢就退返畀義工
義工可能都唔知發生咩事只係以為隻貓唔夾 唔覺意受左傷
愈來愈多義工出嚟話畀過佢養
只希望貓貓唔好再次落喺呢啲人手上
虐貓死全家

Lau Kwun Pong 虐貓 教師 廖思恆 殺貓 劉冠邦 虐畜 老師 Liu Sze Hang

估計佢嘅目的唔係真心養貓，係做俾人睇，至於有咩著數就唔知

正臭閪

滿足自己心理變態既慾望

咁你咪上一頁自己死開囉
又要二分法 兩邊同時理唔得？戇鳩鳩

又真係俾佢條仆街抽中天冇眼

都真係有可能，或者呃賠償，不過咁少少賠償都呃，都可以歸類為變態

條女老豆做牧師

叫咩名？

廖志明，牛頭角平安福音堂傳道人

推佢老豆
唔撚識教女

識男定識女? 之前有冇去飲佢地個餐?

Pushhh

條臭閪撐虐貓狂徒喵女朗 Cathy Cheung 仲係隔離post同人討論點樣拍貓片呃like
完全冇悔意

推個牧師做乜鳩

當時人殺貓虐貓唔回應 唔認錯
揾佢老豆我覺得冇咩問題

問吓佢識唔識得教女

無追post，有無傳送門話佢點撑？

全部都係同一個post到 username 喵女郎係佢
碌番上去有曬事發經過

我追不由人巴都慢慢追到
虐貓死全家

追完成個post覺得條仔有問題多d啫勁多黑歷史

點樣先叫理真係想你呢種閪人咩心態
洗唔洗着孝服撒溪錢日日喺啲被自殺地方喊？

佢老豆係消防局某間局嘅大粒野。再問埋佢識唔識教仔

個老豆又做過狗，細佬又做狗

利申:耶撚 唔想睇到牧師呢個朵因為d仆街臭哂

最憎呢種閪人
日撚日叫春講咩唔理手足喇變condom喇
On99, 真係想知佢個閪腦諗咩，點先叫理

係佢老豆臭啫 教到個女咁變態 唔應該再做牧師

或者你追故模式睇
條臭閪唔單止幫
仲串過碼頭咕哩
覺得虐貓冇問題
係比人爆左fb之後先帶小小頭規

痴撚線死4隻都有人幫佢出嚟講野
全家一齊落地獄啦屌你老母

假設老公有問題，老婆在場而唔阻止就即係共犯

臭閪Cathy Cheung 咁幫佢肯定一係幫佢含過一係有份虐貓
當時人唔出黎咪推下隻臭雞
可況當時人fb del曬 佢又未del 又未比人起底

追緊辛苦曬巴打

條女依家好似平行時空咁喎
仲喺隔離post度自high緊。

群貓會今日有出post話佢係咁領養完又退貓，跟住又領養，最後尋日去搵對夫婦拎返最後一隻貓，隻貓勁瘦，後肢無力，一身屎尿味

係
所以先嬲
所以我先成個傻仔咁追擊佢
虐貓都覺得冇問題
仲好意思想用動物出名

邊個？

衝出黎個個，女事主個好朋友

我有喺到解釋，有心聽就聽晒啲錄音佢吧
唔係平行時空，係同養貓gp人解釋好過同花生友講姐。

屌 睇到啦
仲可以好似乜事都冇咁

喵女朗
Cathy Cheung
撐虐貓 不知悔改

點解要蝦d 貓咪

收嗲啦你 你宜家做緊幫兇呀臭閪 仲以為自已理直氣壯呀？

我諗呢到屌你10個有9個睇唔過眼你d言行多過花生
我只係知由開post開始你串撚過馬撚咁撐虐貓
比人爆fb先帶小小頭規
但都唔覺你覺得虐貓有錯

唔係講你喺平行時空你會出嚟？
同養貓group講有乜用？佢地實撐你
一早叫你俾錄音你淨係識cap圖都唔知你做乜柒

從來無講過虐貓，或者作為主人令貓有機會貓傷無錯。
絕對有責任要負！只係想聽事主解釋同道歉負責任先姐

盲撐殺貓朋友又串過馬撚嘅臭閪Cathy Cheung! 佢喺自己個fb page仲同人互撐緊, 仲完全唔撚覺得自己有錯!!

下面三個ig加三個fb都係佢自己acc

收皮啦你 係有心想解釋就唔會潛水啦
就唔會剷除晒自己所有嘢啦
搵你做遮醜布，不過你又的確幾醜下嘅
臭閪condom cathy

咁你同啲貓義工道歉未？
你大大聲聲話係啲貓義工屈你朋友喎
以你既角度黎睇點解佢地養親既貓都受傷既
可唔可以解釋下

唔撚好信佢
我係個group臨private 之前入左去
條女下午先解釋
但都係個兩幅屁
解釋養死三隻貓同兩隻重傷都係意外
主人冇心
係死三隻重傷兩隻都係唔小心
但佢尋晚到今朝一鳩樣係到同人討論點做好youtuber
繼續平行時空

要求賠償精神費用on99

道歉都無用㗎喇
聽講你嗰兩件襯地淋朋友好孤寒好縮骨
啱晒，我睇就嚟打孖上失業
之前慳埋都夠食
同佢哋講，唔洗指意件事會丟淡
開二開三我都要見到佢哋仆街為止

坐完監咪負責任囉 勸你朋友自首啦

黑警唔做嘢就有轉形正義
到時仲慘過踎監
自首都仲有機會輕判

兩個半月整死隻四貓，我真係好想知仲可以點解釋，虐完貓道歉就當負左責？你今年幾多歲？

大家唔好信隻臭雞Cathy Cheung
佢到而加都不知悔改

你不停分化為乜？

收皮啦你，聽你幾段錄音已經唔撚想再聽落去
係咁話事主唔識拒絕貓義工
正常一個人領養貓
會唔會分開approach咁撚多個貓義工
仲要呃貓義工冇養貓
係咁加貓，幫人暫托
連事主前前後後呢幾個月養咗幾多隻貓你都唔知
幫佢護航做乜鳩

三死兩傷 全部都係意外 !?

我諗真係三歲細路都唔會信 除咗 popo

所以我有喺gp問大家真心討論其實尼家情況，佢地應該做乜？應該點做先負到貓貓性命既責任。

佢地最起碼應該自首 坐監。犯左法要坐監有咩問題？

最基本就應該去自首啦
講真
除咗自行了斷外佢哋係還唔清㗎

唉，只希望快出來解釋負責同面對，我都幫唔到佢地講啲咩

男家老豆同細佬以前做狗， 佢哋結婚仲成枱"紀律部隊" ， 起埋佢細佬同老豆出嚟， 仲話自己黃，黄你老母

叫佢哋自首啊

男家老豆依家好似係做消防局嘅大粒野

唔係分化
純粹追擊你 快撚d揾對狗夫妻出黎
因為無係呢個post定tg解釋你都係幫緊虐殺貓夫妻

咁你搵佢地出黎，然後你收爹啦
乜都唔知就護航
死撚左咁多貓都仲可以護住你個fd

死藍屍嘅種果然垃圾
一定要繼續屌屌到佢個垃圾仔身敗名裂

你扮乜？
明明前一日仲撐緊人

做狗後尾先轉左去做消防大粒嘢

相由心生

你真係無撚腦架wor,應該做乜？要人教？出黎公開成件事承認罪責去自首囉八婆！
係咪要人教埋你抆屎？智商過唔過70？？
果然係物以類聚人以群分。

個撚屌樣好變態好樣衰

佢宜家VTC做？之前又話三育？
想投訴

我叫左事主出尼，係未出咋

係囉…明明好撚臭串
做乜依家死晒狗咁呀

準備1001
開二

人地連個page都閂埋喎，到底你朋友搵咗個咩律師朋友幫佢？

都仲係好撚臭串
係咁問人事主可以做d 咩補救

到呢刻都係想全身而退無諗過承擔責任
換着係你仔女被人咁打法你會點對施虐者？
你無諗過！你都係仆街嚟！

扮乜鳩啫？尋日唔係好撚串嘅咩？嗰道氣焰去撚咗邊啊臭閪？ 明明又人格擔保又話哂全部人on9屌哂我哋老母架？擔條撚你就有份

下？依家開始撐唔住識淆想戴頭盔喇？？

一日唔水落石出佢兩個唔受法律制裁我哋都會繼續狙擊幫幾隻無辜貓貓討回公道㗎

痴撚線點會有咁多意外 擺明有問題 仲話比人誹謗 咪死撐啦屌 無愛心無時間無錢就唔好養寵物害鳩d小生命 唉正仆街黎